(叫春，求救，認真post)有冇人可以話我知應該點做

條女琴日去咗我屋企，之後我除咗佢條褲，佢又用手整醒咗我條嘢，之後我忍唔住破咗條女處，我琴日都係第一次。

佢一直都話佢想結婚後先扑嘢，但明明扑緊嗰陣佢都冇乜嘢，只係叫我唔好中出，扑完之後佢就唔肯同我kiss，又唔想理我咁。

之後我好攰，就瞓咗陣，大約四鐘之後，佢又整醒我。我同佢講，既然你咁唔鍾意我咪切咗條丁囉。之後佢就立即捉住我條丁，再同我講：佢係我㗎。

咁我回完氣就再除佢褲，同佢扑多次，扑緊嗰陣佢都肯理我，肯kiss。

但事完後就我同佢講咩都唔理我，佢話佢好自責，過唔到自己嗰關，我唔想佢係咁話自己，而且我都有錯，於是我就將所有嘢攬上身...

由完事開始佢就乜都唔理我，我問咩佢都話唔知，唔理kiss唔肯拖手。

我真係好撚驚，有冇巴絲可以話我知應該點做

建議你揾精神科醫生睇睇

點解？

推

係咁撩到佢想扑嘢但唔好扑佢

佢喱家唔撚理我呀

有冇人理下我

情到濃時做左，但做完又過唔到自己個關，因為要留比第時但老公。嬲你做咩要搞佢，但佢自己又無拒絕，完。

咁我應該點做

佢想搵你埋單就一定
過多幾個月，佢會有個驚人嘅消息話俾你知

做比佢睇你唔係趙完鬆
係可以第時做佢老公既男人(比喻)
佢嬲緊自己姐，比d時間佢，遲d好返，關心佢多d

我破佢處喎

好，多謝Ching

佢喱家乜鳩ac嘅限時動態都block咗我，情侶icon又轉埋

欲求不滿

會唔會

唔好理佢，遲下佢知玩大左就搵返你架啦

利申女

玩到咁大？